點解做gym越做越輕

正常應該越做越重 72.x>68.x

幾高？

179

你想有人幫你你標題應該寫做健身都係狗，再寫內容，一定勁多人幫到你

做gym 你做咩gym 呀？

如果係body building，做完要食protein+休息，就會生肉，係會重的

如果做帶氧的咪會瘦lor，消脂

仲有你自己有無食少左？

你肯定做GYM令你輕?

你有隱疾,驗身啦

重訓同cardio比例唔岩⁇

休息唔夠⁇

食少左野⁇

長期大壓力個人都會瘦

休息足夠食嘢又唔係小

Body building

去body check 正常唔會輕左

好驚添

唔通有病

你又知足夠? 短期力少左一係其他方用左一係未recover

我又feel唔到力少咗

本身肥定瘦底？有無做開其他運動？

本身都肥肥地，內脂高，之前有成日游水，呢個星期因為太多人唔想去游

五月前冇乜運動又成日食野

飲食水平冇變的話
輕左即係加左肌肉減左脂肪
好正常

肌肉唔係重過脂肪咩？

我諗係因為我本身脂肪好多下

179先得72 仲話自己肥
認真答你 我都係咁 但我做輕左係因為改左姿勢 你睇下你係咪做返岩 如果唔係就.....

我有肚腩

反而想問本身唔做運動 食野又唔節制
咁就177 62kg
做番帶氧兩三個月變左60kg正唔正常

咁輕？點解你食極都唔肥

170 係59.x-60頭 徘徊 努力上磅中 加油

62個排係個身無乜線條
變左60後雖然都唔係大隻 但見到線條
乜兩kg會差咁多？

你力威字頭 應該問返胡師父

我做保健架炸

睇咩情況架咋,你食唔夠都會唔夠力

我feel到我手臂肌肉實左，腹部扁左

其實樓主係講體重定其他？
我見人人都講到好似做既重量輕左

有冇機會係你d肉撕裂唔夠
又無操後protein 所以無乜增長
但又因為你做gym整走左脂肪所以變到咁

操後食咩最好

應該係

正常初入門 重訓加帶氧都會輕左先
因為你消緊脂 加上 肌肉生長係好難(除非你飲奶粉)
到你體脂去到好低 而你又開始體重上返
恭喜你 你成功了

其實本身日日都食唔少肉

謝謝，前排游水又做gym次數好癲下，係今個星期冇游

之前玩開street workout無控制過飲食
我對你呢種正規健身無乜認識
但不嬲大多數都食小d碳水化合物
食小d飯 （因為殿粉到最尾會變糖）
食多d肉 同時食多d菜
我唔知有冇錯 有錯勿屌

但就日日做gym,1-1.5hrs

澱粉類都要有

午餐晚餐都食好多飯 成日都好餓咁

做gym一個月, 日日多肉少飯少汁, 80kg->75kg
本身肥底我估係正常

但又驚食得多肉又肥返

唔食皮既話 佢肉裡邊既脂肪含量相對小d

基本上戒糖戒煎炸野 好難會肥返

食野唔少姐係幾多呀，想重就1日食2500卡啦

食唔夠囉

其實我都係一日三餐唔食零食，只係午餐晚餐都食飯，唔算少（一碟/兩碗）

如果你係認真健身就注意飲食啦，我估你1日都係食得2000卡到，仲要運動再消耗左d 。想重就真係要加多一兩餐